九巴乜撚野事

係咁播，看管隨身行李，不可防礙他人

屌你想訓下都唔得

每個站播少左個蝗語版本已經清靜好撚多